想問有冇邊間打邊爐嘅黃店推介？

好食就得 貴少少都冇所謂

屋企

我屋企藍店 成屋藍絲

大圍有幾間
連鎖有616

咩區

616
堅正

616

ig見到 利申：非打手

窮學生想問有冇啲平啲嘅任食黃店

陸陸雞煲

大快活

有幾間學生唔收錢

thanks 好多人推薦616
去試下先

貴咗小小
其實即係大陸既八合里

大圍友酒棧

火鍋撚

金撈老鴨

616唔好去尖沙咀嗰間 啲人話係狗開的

有無一人的火鍋？

十下
係老銅

咁我又未窮到咁
同埋黃店梗係要俾錢support

真係窮就俾家長做啦